（admin入）幾時先可以整到個ios個app好順

上下掃個主題版塞到乜咁，內文上次改好左，打開高登個app就真係比下去。(唔好叫我返高登，我只係想順暢d）

用緊iphone xs

XS廢
換機啦

屌，認真

用M版算